失乜鳩焦 5大訴求入撚曬血喇

由6月9開始 大家谷埋谷埋幾撚多氣啊
難得今日有單野咁開心 大家慶祝下有咩問題啊
係咪要成個連登24X7 都係上環同5大訴求既POST先叫做無忘到本啊
痴鳩線 唔提住就等於唔記得?
咁多野值得屌唔撚屌 係度屌同路人?

推啦

我屙屎都記住
爆頭個手足一定要報仇架
5大訴求倒轉都識背

721港島既手足每一個都好重要
元朗俾人打既手足都係我地既兄弟
你有你提721 我有我推元朗鄉黑
做乜要唔俾人講迫人講曬721